用左iphone之後 個人都有自信左😳

睇返之前嘅自己用an機用到成隻狗咁 打機都lag到仆街就知道an機係比狗用 仲月緊an機嘅傻仔做人做狗自己揀啦

同frd影相用an機都要等一段時間先開到cam
仲要同佢哋講 等陣下
轉左iphone就即刻開到 緊係有翻自信

有撚病

依樣真

曲線要講明wo

用手機打機其實同狗無分別

毒撚恩物

完全只係覺得毒!!

真
我次次默書都100分

呢個係真，個速度差好遠.....
我做野要成日影相，同埋想一機過做哂啲野唔洗左電話右相機，用iphone 做縮短左好多時間

洗撚曲 事實黎

個街都多女望左